其實靚仔靚女拍拖生活係點

成日睇ig見到靚女靚仔拍拖相 內容好誇張 張張都好似睇戲男女主角咁 打caption又懶係文青 其實平時生活係點 點解咁dramatic 唔攰架咩

只知道靚仔單身生活係點

係咁影相放ig

臭雞

男人老狗通常9成時間晒恩愛/晒女⋯⋯⋯
都係啲無咩事業心既男人

係我眼中一d都唔charm

就算佢好靚仔有錢都好

有對成日晒恩愛情侶有日直播
我睇睇下
條仔勁懦弱咁款
女仔好霸氣
其實都估到
生命中最值得晒既係女既
其實有氣質可言咩
都估到架喇

好酸

一轉新環境就俾女瘋狂wtsapp 轟炸，炸幾個月就會收皮
情人節喺櫃桶一定有唔知邊個送嘅朱古力，之後同班friend分咗佢
最重要有啲gay佬成一日趁一大班男仔friend一齊時抽水
屌佢老味

啱 男人唔應該花費時間係ig fb 諗點樣po相落caption 呃like 懶憂愁善感 正pussy

你朋友話你知咋？！

老老柒柒 睇唔明你講咩
利申 閱讀得1

我細佬

有個靚樣梗係用嚟曬㗎啦
不過次次都咁樣真係有啲攰

依家賣岡本廣告排球妹 早排ig 10張相有11張都係同條仔 我心諗如果分左手 del相都del到手軟 點知真係 之前拍到咁公開咁恩愛 跟著分手要落台唔知係點呢

係啊 好攰

靚仔靚女 男女朋友各自扮單身 只post自己個人照 又點睇

咪就係不停地影相

越講越覺得呢啲男仔好gay
oh～